想平平地買部3ds玩孖寶兄弟

最好係未2ds？

我見一千唔洗就有部

同3ds除左3d外
仲有咩分別？

玩開ps4
唔太清楚任天堂既野

n3ds(新機種) load得快d
2ds=舊機種再cut 3d
玩mario 既應該 2ds都夠用

而家平均一隻game咩價位
會唔會好似ps4咁既價錢

二手嘅話平均一隻game 150-200蚊啦
mario都喺200左右

唔該

3d冇咩用
而家d game連3d都廢是整

2ds夠做？

new3DS點止load快D, 係load快好撚多

兩者價錢爭幾多？

頭先在屯門置樂問左

日版機
New 3ds ll
1340

2ds就750

價錢正常嗎？
一隻孖寶280左右

其實有冇話買日版定美版好？
在香港邊款好d？

如果係美版 3DS XL有冇興趣？
99%新 完全無花

Game就有cooking mama4
Super mario 2
paper mario sticker star

如果玩2d嗰隻其實無分別，不過建議買3d land，如果玩3d land最好買new

買n3ds LL啦
我都係剩玩MARIO 同Zelda ,玩左好耐都仲未停手
Mario bros 2
Mario kart 3D
Mario 3D land (最好玩)
Mario tennis
Paper Mario
Mario maker
仲有d比較垃圾既咩咩Mario party